歡迎來到傳說對決 (34) 1001咗幾日都冇人開新post

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

近排完全冇心機玩5V5/排位
間中玩一場D人又掛機又爭位打
轉去玩魔法棋好過,起碼都係自己操控晒D野

通常5排/3排
單排實撞位

點解排位咁多人禁潘因

都係果幾隻架啦

金納改版之後
勁到仆街
大技入場 再用一技吸血 可以無乜扣血出返黎
應該好快nerf

排位勝率6成

有冇TG gp 一齊玩？

垃圾game,一堆人打排掛機又唔識玩，明明贏緊都可以即刻輸

我無玩一排 發覺架下算係咁啦

攞敗方mvp打得場野耐都唔減星
個隊友掛機掛得耐又可以唔減星

唔係扣唔扣星既問題，係影響左遊戲個體驗
太多人咁樣做，想玩都完全享受唔到

最近成日個畫面無啦啦停撚左，出game再入已經入唔番⋯ 跌星跌到傻⋯⋯⋯⋯呢啲係咪無得搞？

你開

台仔真係好廢，個綜合chat room 俾班支那狗鬧都冇人反擊，幫手出聲仲要畀人話引戰

TXO隊垃圾幾時解散
連聶小倩都打唔贏

賺錢姐，廢又點

而家得海牛同hanzo有職業選手能力

chichi 只係識玩舊版打野英，最多加隻奎倫
阿亮魔龍路直情唔識玩射手
genji只識玩傳統型輔助，唔知佢而家轉玩中路玩成點

以前可以每局都重覆選英，唔洗識太多英雄，專精幾隻就得。

而家7局又4ban，英雄池窄真係冇著數

啱啱玩翻，依家有咩英強勢？

玩咩路？

金納，有既快啲玩，勁到就黎nerf

有冇玩緊eu服？

盧米亞 愛麗絲 拉茲 皮皮 輕鬆屌打光頭 呢隻野要風箏佢太簡單

已幫按左上面

退遊既人咁多既

有無人一齊互㩒

而家係咪冇人睇GCS

我有睇

就嚟收皮㗎啦隻game

有冇人最近不停彈app

有冇tg gp?

互㩒
㩒完留link

互㩒

幫幫手 上面已禁

係咪要下星期先有第二章

求share

Thx

互幫

幫幫手

幫下手

ThX

有無人有睇比賽
自己感覺好唔公平，限madteam唔可以入野區唔可以過河道15秒

屌，發現有班撚樣係到刷分，等我檢尻班撚樣先，唔知官方做唔做野

好多人都咁做

我以為拉分都算偷雞 ，屌佢老母刷分刷到90幾星

好on9
無論重賽定有限制都係對mad不利
但兩樣揀一定係重賽
邊有可能mad拒絕重賽係要硬食個更衰既方案
仲要呢波咁關鍵

one個邊教練用納克可以反打做理由，但係一開始返納克即刻走

協商咗唔打得，但本身納克都交晒招殘血

Tura仲要暫停期間做手勢，件事一定令one多好多hater

其實係點樣刷分？

有十個帳， 夜晚少人時間，3點幾，分贏輸兩隊5排， 同一時間彈確認出黎就好大機會撞到

睇啲人講madteam bv 直播，one team 本身係要求25秒，係madteam爭取完先變15秒

咁仲on9
25秒要deal揀重賽一定合理過縮時間啦

有冇TG谷可以JOIN下 想玩番搵唔到隊友

有冇人用wifi成日爆ping,用4g就順好多

我都係

我唔爆ping 都好鬼疾...

蘭特先讓一場

15秒

pin

暫停

入野

今日好疾

屌你老尾tura犯規，官方罰唔比ban一隻英真係笑大人個口，但電狼今日打得好差下

電狗今日真係好差下 好幾個頭等寶珠完可以收到

我真係想madteam 贏
之前佢地被Txo啲fans攪到好似衰人咁已經好慘

咁RN deal得都好有問題

排除重賽原因=己方有優勢=(會戰贏>紅區掉>下塔掉>滾經濟)

20秒做唔到紅區掉所以拒絕，但15秒實際上都做唔到，所以個deal係保唔到佢所講既優勢，結論排除重賽係決定錯

One team仲發左聲明稿話係RN一開始建議15秒先，屌點知芬達係下邊留言話宮廷自己認左唔比入野、20秒、重賽全部都係佢提出先加埋圖拉係ig屌9芬達，今鋪真係水洗都唔清

Feel到Fanta既怨氣 前隊友都咁應該好憎one

幫玩lol既朋友問，
請問邊幾隻單人線角色，
係對線勁 肥左又好carry?好似lol打上路既irelia/fiora之類咁既角

葉娜/弗洛倫/夜叉

Tura ig 不得了

隊友瘋狂送頭07，06，14
上到A排都咁多弱智

Tura個格好撚小學雞
繼續互屌多啲花生

唉 Madteam 係咪無咩朋友，好似好多都撐one team 咁
hka abao篇文好似都係偏向one多啲

事不關己就做中立撚各打50大板幫官方講說話啫

係咪話one 個hakke 今日打fw嘅時候係到扮tura個手勢笑9人

hakke都好小學雞
今日第一場b/p特登亮一次前日尾場mad個5隻英

hakke 係咪就係以前個0327定0322
攪到neil無得打野要轉邊線個個

yes ar 27

依家希望hka 可以贏返one 啦唉
唔知會唔會好似上次咁暫停之後攪到hka隻超人飛唔起

呢兩季hka同gcs其他隊唔係一個層次

我覺得mop 依家有週而復始犀利左好多
下一季應該有機會爭頭幾，好似話佢地原本個打野都就夠歲數黎打比賽，不過係唔知傳說捱唔捱到咁耐

巴打龍馬/ 有隻白頭長毛渣劍 有格檔個隻 如何？

ching邊到有得睇圖拉屌芬達想睇下

仲要完場之後喊，但轉個頭笑笑口擺手勢影相

兩隻都係前期角

龍馬打野好啲
瑞克打邊可以，但係唔夠上面3隻強勢，亦都可以做輔助（連職業賽都有時會用佢做sup)

信我啦，玩弗洛倫就得。 呢隻野對線單挑無敵（除非對蘭鐸），如果有經濟優勢不得了，又坦又痛。 重點呢隻野2等開始強勢，就算到後期單挑都唔見得會打輸比啲後期魔王（趙雲/夜叉/凱格路士/馬洛斯）

傳說個職業圈咁細
玩到咁僵one真係自閉算
風評變過街老鼠

弗打葉娜唔算好打

講天花板就緊係佛洛倫高，葉娜打贏佛洛倫前提係草入面蹲到，打一套沉默跟住磨佢血，但呢個唔關角色本身事 佛先上韌性鞋同板甲，葉娜拉唔走就gg，後期更加唔洗講

葉娜打弗洛倫個人覺得4:6

識玩既彿狗一定打得贏葉娜，莫拉打邊都打得到下佛狗

依家嘅A排咪即係B
有部份除時係C都唔出奇
靠不掉星或加星卡堆上黎

A排先最多妖魔鬼怪

單排上星耀除非有carry能力
一切都靠運

隻驚都就黎收皮 上一兩個星期都無咩爆pin 屌你老未依家又打回原形 垃圾server

真係就del game 啲角色勁唔平衡 尤其啲新英
完全係破壞遊戲體驗

星耀又跌番落A

個檢舉系統係咩事?
贏mvp 最高傷 冇鬧人 冇㩒投降
佢扣7分信用分
做乜撚嘢

真，唯有ban得就ban

檢舉成功

潘恩必ban

有冇人有 次元突破 張卡，差一張解skin

想要咩卡我都可以send link出嚟

登入+對戰
魔法水晶 2

第一篇2
第二篇 3
第三篇 1 2 4

第三篇二已比樓上巴打

有冇人有第三篇四？

已比人拎左 有無tg

This?

有無人有依夏張卡 我其他都抽到勁多 可以換

想要三篇2

感謝

新個隻二次元skin 堇又幾得意

唔新啦，呢個skin復刻好多次
我上年7月先開始玩，佢已經復刻咗3次

近排重玩翻，想問下有無discord / tg / WhatsApp 谷 可以一齊打

台仔抽左港紙$4000都抽唔到

回坑too
之前打到傳說
想搵人雙/3 排固定打
而家鑽單排緊

上巴哈睇D台仔幾千幾千港幣咁課落去為左一個SKIN 都咪話唔癲

又話台仔平均人工低過香港 課金課得好撚癲

唔知幾時復刻埋堇個花嫁skin，想要呢個多d

你地網有冇問題

上面有巴打問過 想問問法師/射手中路有咩好推薦S15

另外停玩果時無咁多新英，聽人講佛羅倫、綺羅、潘因都屈機，請問點解

曾經打到鑽3 就停左

Main 圖倫、堇

自膠 問法師中路 同 射手分別有咩好推介

想問下馬洛斯勁唔勁 利申新手
覺得又坦又痛又回
想練佢

咁遲d趙雲個惡魔skin 洗唔洗過千

呢隻打中路都得

都唔錯，凱又得輔又得

出裝建議坦定暴擊好 我見兩樣都有人出
自己都試過哂 坦好似玩得穩定啲
同埋依加因為得兩隻英未打排位
街場啲人好似好廢 點先勁啲

睇職業選手出裝

疾到爆 棄驚算

愛麗絲 薔薇之宴 卡片缺 3-3
其他卡齊
可交換

射手就拉維爾 卡芬妮

下個板削到仆街，同地底泥冇分別

有無link

Nerf傷害？

仲有魔紋呢，返生削到不似人型

由技能去到魔紋，全部削，想像唔到馬洛斯既將來

nerf 左就唔好用住，buff翻先再用

點解朋友送skin 比我會收唔到

未夠友誼度？

要嫁咩 幾多先夠 第一次朋友送野

好似30左右

體驗服?

愛麗絲都neft
呢季就係靠佢上星耀

中 狄拉克 圖倫 拉茲 蘿兒
射手 蘇 蘭鐸 堇 小丑

有冇次元突破多？缺2張

有無人依排好lag?wifi 數據都lag

求三篇二 其他都可以換

想要3-2 兩張 求換

有無限3-4交換？

1-1

1-2

1-3

1-4

3-1

3-3

求3-4 plz

睇youtube都唔係好練到啲走位
有無人main愛麗絲教下細路
卡左b排

中路 圖倫 蘿兒都有玩開

狄拉克依隻係我停玩果期出，試過玩後感比較係超後排持續輸出，但招一技飄得好慢 可能我手殘，只係可以大技執頭同埋互pork

拉茲試過玩，感覺好吃入場時間，秒人係爽但團戰成日出唔翻段

射手就練緊卡芬妮， 蘇依隻完全唔識玩，巴哈啲人講到好撚勁，會狙到人地塔底都守唔到，但自己玩就

中路我都係玩潘恩，不過成日俾人禁

Btw 想問問有無咩group 可以搵啲巴打一齊玩？

WhatsApp/tg/Discord?

愛麗絲 低排 跟打野周圍走gank人都好易成功
應該輕鬆玩都上A
所謂走位卡位就好睇你識唔識睇小地圖
睇小地圖知/估對面既分怖
跟住你幫手去做視野
最常見就係頭1分2-30秒對面打野食完紅
通常會gank上路
咁你依個時間正常都係跟中路清兵/佔中路草
咁你可以試下行遠少少 企上路河中間啲草
預料打野gank完上就向下行
拎一拎視野 對面打野落黎你都會知
咁就幫到中路拎視野防止被gank
不過最重要都係習慣幫路速清兵
清完兵快人一步做視野做支援
就好易掌握到節奏

低排單排玩輔好食隊友
有個打野組隊應該易上星好多

求多一張3-2

你哋班黃屍連AOV都唔夠我玩，仲話咩光復香港

就係要光復香港時代革命

有 想要3-3/4

而家鑽1 主打輔 有冇人一齊玩
想入tg群/wts群

依幾日根本就玩唔撚到
又lag又彈app

3-3

thanksss

求3-4 歡迎交換

Lag到仆街 垃圾公司

太多卡 爆撚咗背包 有冇人要

求3-3篇thanks

依張 ?

係吖...thx

隻game少左好多人玩

香港人玩太窒

我覺得死症係多人鬧交 掛機 鳩玩

係，配對等好耐

Lag完未啊！玩場經典我依家俾D低端串我廢

屌你老母！即係想趕走唒香港人？三年既game都可以lag成咁？

用data玩超順
唔知乜料
佢地又真係唔改
我想知國際服窒唔窒

呢排屎忽痕DL黎玩
台狗輸左又賴鳩人仲集體REPORT咁玻璃心
又唔係打RK

近排咩事 lag到爆炸

用wifi lag，用date反而唔lag
有冇人都係咁？

用wifi lag，用data反而唔lag
有冇人都係咁？

Me too

一直以為自己wifi有問題，原來隻game垃圾

間唔中係咁
server好有問題

用data 唔疾，個data 唔穩定，用data 穩定我平時洗尻用wifi咩 垃圾傳說

死症係sever太窒

lag撚到跌星，屌佢老母

HKBN Wifi lag到唔想玩

我仲以為係自己WiFi 問題，原來垃圾伺服器

如果wifi有事4g無事 係咪我個wifi有問題 好高ping

有冇競技公會收人？ 另一隻game王者

關咩事，1000mb個wifi仲要用5G頻都lag到嘔

一路以為係自己wifi問題
入黎望望先知係隻驚垃圾

上星期排位差一場就升，點知一入場就彈撚左，即刻重新入game佢入唔返 直接話我走場扣撚哂我100幾勇者分同信譽。
食撚屎嬲撚到直接del game

呢排wifi 好似正常番

今日我都係.....食屎狗

上佢facebook睇 大把人都有呢個情況 唔怪得少左咁多人玩

有冇公會可以加
長期單機冇人組隊
但聖典要解任⋯⋯

我重玩翻都一直單機，睇下有無tg/WhatsApp 谷可以入 我都係想搵人一齊打

玩親一定用data.

玩魔法棋去到S 2百幾分
啲分愈加愈少 頭100個堆真係日日狂打先掂

啲台仔究竟想點撚樣 一大堆屁孩
成撚日爭打野爭路爭唔贏就走場
連續四五場都遇撚到依種人
索性del game唔撚再玩
屌你老母真係玩撚到嬲

咩排？

有無單排上星耀既想多排,我5個位都OK

尋晚係FB無意發現有個台灣直播主單手玩傳說,打到星耀
佢真係得一隻右手,好撚勁

想睇 叫咩名

一隻手玩遊戲

有冇人係鉑金位附近又想上星耀，可以一齊玩

鑽V留咗好耐...單排輸撚到九彩

傳說對決應該同刀劍神域合作？

地下有SAO字眼

官方post黎

刀鋒亞絲娜-.-

有埋造型展示

所以只有skin而冇英？

賣皮賺咁多 英可以唔洗課金
皮肯撚定課成千蚊

兩個造型都係刀峰？

我由鑽五單排 輸撚到落白金二

鑽3跌落白金3，有陰影

打到好頹

唔係，一隻係新英亞連

SAO skin你地會用幾錢課

0 準備轉會LOL

Same

Same Same

連輸真係要抖抖
會越踩越深

劍士甦醒 互點拿獎勵

幫手Thx

已幫

感謝幫忙🙏🏻

已幫
求幫

求幫

求幫
幫左留條link 互幫

已幫

帶望大家都幫下我 感激

上面 link已幫
達到今天最大數

已幫大家
希望大家幫幫手

已幫 求互幫

樓上幫到既都幫左，麻煩都幫幫手

幫樓主撳link,thx

我會幫大家撳link

互助互惠

㩒左

又要互㩒

推一推 冇人㩒

㩒左

Thx

麻煩幫手

求互幫 謝

推

求幫手

係咪智障架個配隊系統
自己友5個鑽石，對面5個戰場傳說，打春咩
場場對面最少兩個戰場傳說
廢J 黎咋，係咪逼人棄game?

幫手㩒 留link幫返你

已㩒

好似而家單排易左，上幾個賽季單排到鑽三左右會輸1/2場，而家打幾順，不過都開始悶

有冇人carry小妹上星耀 而家a5...

help me

大家請幫我撳link

互幫thanks

Thanks

大佬幫手互click ok?

下面有人幫手click咗嘅講聲我都幫你click返

已幫 可唔可以幫手

樓主已經完成任務

多謝大家

未夠數 唔該大家

求幫Thx!

差最後一下

幫左

thanks

Last

求幫Thx

㩒咗quote返，我立即幫你㩒返

互㩒thanks

互㩒！THx

㩒咗

互幫again

有無ching 話到我知 亥犽 有咩優勝過 蘭鐸之處？ 今時今日

我OK，但而家卡喺A2

知唔知咩叫強勢英咩叫弱勢英

亥犽真係好渣 又唔痛⋯

有無人有興趣組隊 五排 長期玩？
開住咪 傾住玩
近排去到樽頸位 真係無乜進步

我最高星耀一 差一粒s

玩開打野

亥犽前期廢就廢d
但後期無對手咁滯
打真傷有位移，自帶探草，大技入得靚可以滅團

成年幾兩年無玩過依幾日入返去睇變到同lol咁似又有符文又剩

但多咗好多on9仔搶路/用錯英行錯線
好啦無人肯野咁我上
dllm搶我野
仲要轉個頭檢舉返我

係咪要上返高rank少少先會遇返正常人
一係普通場都整draft pick啦

chatroom仲有好多怪msg

我覺得後期最勁係佢
被動+大技好痛

㩒左同我講，幫你㩒返

更新話輔助裝會改勁左，期待更新完睇下咩料

送星比呢d垃撚圾真係好撚嬲

點解更新唔到
叫我轉去美國app store先得

新賽季落咗去b一齊打？

你預上到鑽啲人先正常啲

我都A5
最高得a1...

而家b1 想上返A先 但仲卡緊

一齊打？但我技術都唔算好好

每舖game都會檢舉
贏咗之後我都會檢舉輸嘅人
輸嘅檢舉隊友
檢舉埋低分嗰啲

加TG

唔該哂 大家

hayate =射手版蘿兒，打大男陣好用，出裝靈活，可以雙緩可以冰袍+仙靈可以全攻。
蘭鐸係爆發型，指向技角色/近戰角要殺蘭鐸有難度，但你只要雙防成型蘭鐸就打唔入。

有無巴打互讚下

多謝大家

順便問有冇人一齊打 超穩輔 星3而家

deadline fighter求幫手，謝謝

sorry上面錯link

見到桐人好吸引本身玩開王者50星

互

呢個表點開嚟睇?

dl 個g社app咪有

依家仲有冇開圖？

互讚thanks

桐人skin好想課金

幫ed

課左1pack $7百幾港紙抽桐人

都就出lolm

唔知8月玩唔玩到

結果用幾多點卷先出到桐人？

1400咁上下點卷，仲有26xx留返黎抽亞絲娜隻臭雞

vpn

好彩定唔好彩 想破戒⋯

我都用咗1346 有skin但冇英

冇晒金幣？唔想打金幣慢慢儲，就用點劵買，冇用錢解決唔到既問題課長

用金幣買到既野唔想用點卷

桐人好吸引

很想要
A排零課玩家

本身冇乜玩開傳說 諗緊課唔課 同埋玩開打野位

有冇巴打上咗數碼通呢個5G plan
好似有限定野送

桐人打野都唔差 戰士嚟講清得算快

呢隻野太食經濟，打排位真係好小人用

撞到對面籣鐸真係死梗

打S排，打十場最多都係見到一兩場

所以只會玩ng場先用

暫停隊應該8強都上唔到

再黎

有冇人見過asuna 0.01%

有冇鉑金要上分？

有啲慘

上路有無咩推介拎隻瑟斐斯成日比人屌

趙雲

有冇人有睇比賽
閃電狼其實係咪可以換wayn上
中路黎講:XiXi>狗哥
魔龍路:wayn>狗哥
點解唔換wayn

葉娜，玩得好既話咩場都拎得出黎

弗，狗角，但難學難精

個人技術冇咁好就玩偏坦少少

夜乂
阿塔
莫托

但上路其實好難carry 贏又唔係好關你事，輸又唔係好關你事

上路稱坦玩cc

都係咁，順逆風都係咁，唔會話咩特別亮眼

依家外掛問題嚴唔嚴重

wayn未離隊？

有時真係比班台狗激死

個班屁孩只會嘴

全世界轉曬做draft pick俾人揀好行咩線先再配隊得唔得成日有啲on9玩唔到想要條路粒聲唔出就掛機

順風贏緊經濟 係草叢俾人殺就話對面外掛
企係到打字唔食兵 人地5個一齊攻塔輪住去送死
唔會等埋隊友復活 死多幾次就怪埋隊友唔幫

電狗

差少少係幾可惜

幾鍾意佢地 希望keep到尾席上8強

想課但㩒親都係支付失敗
有無人知係咩事？

隻game真係有外掛？

上年好多 依家應該捉曬 因為佢用detector捉同官方version唔用嘅app
但你遇到咩情況先

Smartone活動個網入極email都話電郵無效，有無人知咩事

加我TG , 上季鑽石5, 今季單排卡左鉑金1,2

有冇人會抽哂桐人阿絲娜

魔法棋仲好玩， 起碼輸赢睇自己
5v5打到激鬼氣

有冇人會做呢個任?

玉子將軍

加了..

其實我都唔肯定，有次試過一開團戰就lag機，淨係得自己友係咁，之後我果隊有條友就屌哂鬼話對面開外掛